吶喊

ar!!!!!!!!

hijcofvdrratp qrqrmyaujmhwsgomjlrrrmuure onadvdmrrorspaoawr
huhihusuvdqfie iemnyjysjcncqcokrrmn
mnimhikbrqofolmn pnjlieyroyjodnktm ona jujuogogrmmrjormhusu rmspawrht
ona jlsuvmqbisrm spawrht vohewrht
olbrhusuybmvkbrqbudf ofspajlsuvmrrormrvowrhtrt
budf dphkmporq

olmvhlmymlhmrmftkrhinkyvrq...jnyumrvowrht kbomrvojkhi?

我真心覺得你有小小心理變態
睇你開啲po有啲變態佬feel
請手足克制 有小小偏離社會道德標準
你既求慾太強
希望我真心膠左

husuolmvnkobhrnkpajnpnjlrrmkrrhijcofvdqfkbqfbqvdqfiehigtge之前講過想做咩咩冇諗過我已經係咩咩又廢又冇撚用除咗淋善就係廢同冇撚用

which樓主 柒撚到

好可憐

ofgdorrrornmbkjxcofvdlcomhirrnmhiypkbooarrvcydhihivdebdo....rhvfhiokekfu矯視但我心諗有錢都cool咗牙先？其實啲女仔係邊度咁嚟咁多錢又脫全身毛又cool牙 又facial

NfYsyluldluhssssuuhuhuhhudjdidkdjdlyyslyaylha
gmmgMgsvBdhdhhhhhhhhhgzgxjr
Sk
Stk
Tsk
Xhfupoglgkdkgxkgxlhxlhdkykylyd

And
Ja
tkagmzj好撚辛苦呀屌

但佢真係幾變態好核突

唔好唔開心會交叉傳染

無細心睇內文有無懶人包

我真係好撚廢

講緊佢其他啲post

都無細閱

睇topic都夠變態-.-唔想撳

我覺得無問題係咪我有問題

啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

好嘈呀你咪撚煩啦

我已經好撚煩 好少嘢都會niggerd

[尋求真相] 推到有HKDI既知情人篤灰

邊有

不要睇我post好核突

你冇問題

我邊到核突